Ik zei nee, maar ik zie ze sluipen de kamer uit en drukke weg, en ik had nooit gedacht dat niets, maar ik verwacht ze bang was ze hadden je wakker kunnen worden mijn meester en probeerde te ontsnappen voordat hij moeite met hen.
